發明咗樣嘢俾Lm巴

腦啊屌你老母！

有埋圖10/10

求其上網搵都好睇過佢啲低智gif

支持

推行動post

行動派狙擊手手足

有圖10/10

你啲弱智手足啫

下次畫埋gif

推 核彈post不能沉

有水印

其實真係唔明佢啲post有咩好笑

拉

呢個概念圖

推

佢同佢啲fans勁撚on9
似係喺街會自己鳩笑嗰啲傻仔

樓主似俾佢呃左蝦條

樓主路見不平 不平則鳴 拔刀相助 見義勇為

你係冷氣房打字搞分化。

下次清咗啲水印先

佢条毒撚唔使諗住掂我

下面有講係概念圖 唔係我畫